求下你地 11晚企出嚟啦

假如你想做中共嘅狗 我唔阻你 你可以上一頁先

大敵當前 人民當憤義挺身 攞起武器 為自己嘅地方 一個自己土生土長嘅香港 作出最後一戰 呢一戰 要拋開所有道德觀念 呢一戰 唔可以再比任何人嘅言論左右

請各位意向一致嘅香港人 11晚 企出嚟 攞起武器 抗爭到底

一個無名嘅小小香港人上